笑撚死，燒山信fake news

1:30起

You are fake news

連登仔一邊屌燒山一邊捧劉細良
請問係咩心態？

冷氣軍師都算
仲要用fake news

基本上一條友既分析, 係基於假消息/假新聞既話, 就會錯撚到"狗"彩
難怪被封做燈神

成段野個assumption錯撚曬
笑撚死

唔係假
係民建聯事後縮番

頭先聽完仲嚇一嚇中共統戰咁快手，明明早排建制縮哂沙

燒生喺燈啲。但佢啲經濟嘢唔燈。